不要只講721 還要講811

721元朗恐襲單嘢我相信如果大家係香港人應該會記得好清楚警黑合作呢D咁嘅嘢緊係要好好記住 不停講721咁就啱啦
至於811點解都要講呢？如果大家尋日有喺現場或者睇直播就會知道班黑警又做埋曬啲仆街野 布袋彈射爆女示威者隻眼 冒充示威者混入示威者人群中拉人等等...D仆街野真係太多 數唔晒
所以唔好淨係講721 而家仲要講埋811
勿忘721 811 等全世界都知道！
支持成立獨立調查委員會！

721

811

721 811

黑警死全家

黑警還眼

pish

🇭🇰🇭🇰